國際戰線目標，全球排華!

好多國家人民忍左支那豬好耐。
今次反支那納粹示威，
印尼記者被爆眼係一個機會，
要文宣帶出，全球排華，由印尼入手!